利君雅聲援區！！！！

利君雅加油

何妖話暴力就唔啱
係咪要追究黑警打人

變咗利君雅挑何妖

完
感覺利君雅唔想現場咁尷尬讓賽

未入正題就完撚咗

港台做哂功課 預左何妖講啲戇奈九唔搭八嘅嘢去反駁佢
但人無恥真係無敵 問何妖A佢答C
功課做得幾足都冇用

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

完左喇，辛苦曬君雅bb

咁快就完

超級尷尬

唔夠牙叻癲

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

St joe仔讀到中五
平時做開司儀
轉數快
爛船有三分釘

牙叻就算燒山同佢PK都係5050

要啤梨/教主先得

癲鬥癲

問佢元朗佢講西環

真